***Опишите своими словами как работает цикл forEach.***
данный метод ничего не возвращает, он используется для перебора массива.
Метод forEach() выполняет функцию callback один раз для каждого элемента массива.
Так же нет никакого способоа прервать этот цикл кроме как выбрасыванием исключения.